而家嘅家長係咪太怪獸，高中女學生就算8:00返屋企都要接送

有個家長話咁先係愛嘅表現喎

係咪一日未嫁，管接管送都係愛嘅表現？

佢個女係鄭欣直?

你都on99
高中幾歲呀？16 17?
最危險依個時期呀
11 12都無咁擔心
開始成熟既肉體

咁使唔使8:00都送？
你話住村屋，條路黑就話啫

你唔會明

住邊咁危
屋邨妹就學定防狼啦